有無switch family plan夾

有冇未滿？
一係有冇多幾個人一齊夾？

假膠樓主

屌你 你唔好tg我

我係追擊 唔係狗公
ff少陣

lm 有無多幾個??

sor sor已join了
thank you

Lm

咁遲夾咗了 今晚去你個島到見啦